急救乾燥肌膚絕招 應付急降氣溫

明明上半個11月的仍是熱辣辣，怎知這幾天氣溫突然急降，殺人一個措手不及，就連皮膚都未ready好，變得又乾又粗糙。乾紋盡現之餘，還出現敏感的情況，化妝時更有浮粉問題，嚴重影響心情！不想皮膚繼續變差，就一定要使出絕招補救，令乾燥皮膚起死回生。

轉天氣最麻煩的地方，就是原本不是敏感性肌膚的人都可能會敏感，而敏感性肌膚的敏感情況更會加劇。此時就應該勤力敷上有紓緩作用的保濕面膜，又或者用化妝棉沾上有鎮靜功效的爽膚水，蓋於出現敏感情況的肌膚，有快速降紅的效果。

Borghese Fango Delicato Mud For Delicate Dry Skin
為乾燥脆弱肌膚而設的面膜，蘊含蘆薈啫喱、燕麥蛋白、芒果油、橄欖萃取物及洋甘菊等成分，可一次過鎮靜肌膚、補充水分並且纾緩乾燥。

又係你條廣告撚